{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 벨리노"
    },
    "text": "当宿は総客室数が30個で、様々な選択肢を提供しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、スターバックスコーヒーと24時間スナックバーをご利用いただけます。 全客室には感じられないほど全客室に空気清浄機が設置されています。 また、全客室でNetflixを無料で観覧できます。 訪問者は宿の清潔さと親切なスタッフに対して高い満足度を示しました。 客室内の寝具は100%純綿ダウン寝具とラテックスベッドが備わっており、タオルと十分な量の水も提供され、料理もできます。 価格対比施設がきれいでラウンジもあって便利な宿です。 ただし、一部の部屋は少し小さく、臭いの問題もあり得ますし、パソコンの修理が必要な場合もあります。 全般的にはコスパの良い宿としておすすめの場所です。 しかし、匂いや下水道に関する苦情が確認され、訪問者に不快感を与えることができました。 さらに、宿泊施設には500坪の広い駐車場があり、LG U TVシネホテルを設置して最新映画、ドラマ、芸能を再び見ることができる機能を提供しています。 各客室には無料Wi-Fiが提供されており、ラウンジカフェではポグリラーメン、トースト、シリアル、牛乳などが無料でご利用いただけます。 ビジネスルーム完備、全客室天井型エアコンと個別暖房システムがあり、スマート一体型肥大設置、3ピン携帯電話充電器が設置されています。 また、スパ浴槽と移動式浴槽、広々とした眺め、すっきりとした一体型PC、100M級光LAN、50インチスマートTVとPC接続が可能です。 インテリアは最高級の仕上げ材を使用しており、最高級の使い捨て備品が使用されています。 プレミアムとスイートには、浴槽から外部景色を眺望できる機能が付いています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのような設備やサービスを利用できますか？",
            "answer": "スターバックスコーヒーと24時間スナックバーを利用できます。また、全客室には空気清浄機が設置されています。さらに、全客室でNetflixを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような寝具が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には100%純綿ダウン寝具とラテックスベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さやスタッフの対応について、訪問者の満足度はどのような結果でしたか？",
            "answer": "訪問者は宿の清潔さと親切なスタッフに対して高い満足度を示しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格と設備のバランスはどうですか？",
            "answer": "価格対比施設がきれいでラウンジもあって便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "どのような問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋は少し小さく、臭いの問題もあり得ますし、パソコンの修理が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には500坪の広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような無料の設備がありますか？",
            "answer": "各客室には無料Wi-Fiが提供され、ラウンジカフェではポグリラーメン、トースト、シリアル、牛乳などが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ビジネスルーム完備、全客室天井型エアコンと個別暖房システムがあり、スマート一体型肥大設置、3ピン携帯電話充電器が設置されています。また、スパ浴槽と移動式浴槽、広々とした眺め、すっきりとした一体型PC、100M級光LAN、50インチスマートTVとPC接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "インテリアは最高級の仕上げ材を使用しており、最高級の使い捨て備品が使用されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムとスイートの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プレミアムとスイートには、浴槽から外部景色を眺望できる機能が付いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 599
    }
}